［8-6-2020］股市直擊+波神信眾區

廢淡..

D7BC

252》260

sh.....

facebook俾熱狗信徒diu.....講唔到道理....

其實熱狗理念係ok 但手段唔係個個消化得落

一副眾人皆醉既樣.....根本正常討論都難

日本教條式抗爭⋯

WA...

GUN JOE HO MO

D黑警最近成日出黎做PR.............DKLM....

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咪燈啦

bc 收手啦好嗎

一個字！ 升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有明燈指路 唔驚了

-1先